下年psg踢幾多隻翼

成班翼踢幾多個波
仲要中間疊個卡雲尼

尼馬入中路

最大機會應該賣摩拉
聽fan乜春講尼馬可以擺中間呀嘛

唔係講山狗？

四翼齊飛